［急］有無人知比狗用盾壓果個女仔情況？

我都知張圖矇 但大家應該知我講緊邊個
個女義士近況點？唔希望有同路人被消失

有無人知邊間警署
傷得重唔重

推

推到有人答

請用Airdrop 分享

推

push

Push

有無咩方法查倒？ sd比議員有無用

Push, 我一路都諗緊呢個女仔

好似係第個po見過
有人話 佢已報平安係醫院

認真 介唔介意po比我 因為我搵唔倒好擔心

［失蹤24小時生死未卜］吐血義士仲未搵到！

留名跟進